[求分析] 發夢見到個小朋友俾人搜身

是咁的，啱啱發咗個惡夢
有個小朋友行行下街俾人搜身
全身俾人愛撫完之後
覺得赤赤痛要求驗傷
當然真係驗到有傷
大家都好清楚小朋友係俾人輕撫
但小朋友就記唔係點整親
含糊其辭咁話俾人摸完就見痛
而摸嗰個就好遺憾
要進入紀律聆訊/司法程序
呢個惡夢真係好恐怖呀

請問呢個夢
喺現實生活可唔可能發生

1999

唉屌, 係咪又精神病人

摸骨